法國ikea 枕頭真係好高汁

利申：今日買左黎用

邊款

Bhv嘅都好舒服

想買有一面涼浸浸個隻

用緊
涼浸浸

真心不錯 不過覺得太大個 要用返佢哋嘅枕頭套